msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eye-on-cursor\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/djinnalexio/eye-on-cursor/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-19 09:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-19 12:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: eye-on-cursor\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 734021\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/po/eye-on-cursor.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 40\n"

#: src/settings/eyeSettings.js:30
msgid "Eyes"
msgstr "眼镜"

#: src/settings/eyeSettings.js:38
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/settings/eyeSettings.js:44
msgid "Active"
msgstr "已启用"

#: src/settings/eyeSettings.js:45
msgid "Enable the eyes"
msgstr "启用眼镜"

#: src/settings/eyeSettings.js:56
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: src/settings/eyeSettings.js:57
msgid "Number of eyes"
msgstr "眼睛数量"

#: src/settings/eyeSettings.js:68
msgid "Displaying more eyes may reduce performance."
msgstr "显示更多眼睛可能会降低性能。"

#: src/settings/eyeSettings.js:74
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: src/settings/eyeSettings.js:74
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: src/settings/eyeSettings.js:74
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: src/settings/eyeSettings.js:79
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/settings/eyeSettings.js:80
msgid "Position of the eyes on the panel"
msgstr "眼睛在面板上的位置"

#: src/settings/eyeSettings.js:92
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/settings/eyeSettings.js:93
msgid "Index of the eyes on the panel segment"
msgstr "面板段眼睛索引"

#: src/settings/eyeSettings.js:109
msgid "Width"
msgstr "Width"

#: src/settings/eyeSettings.js:110
msgid "Drawing space and padding"
msgstr "绘制空间和填充空间"

#: src/settings/eyeSettings.js:126
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/settings/eyeSettings.js:127
msgid "Enable the eye submenu"
msgstr "启用眼睛子菜单"

#: src/settings/eyeSettings.js:139 src/settings/trackerSettings.js:42
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/settings/eyeSettings.js:145
msgid "Natural"
msgstr "自然的"

#: src/settings/eyeSettings.js:145
msgid "Round"
msgstr "圆形"

#: src/settings/eyeSettings.js:145
msgid "Comic"
msgstr "连环画"

#: src/settings/eyeSettings.js:148 src/settings/trackerSettings.js:68
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: src/settings/eyeSettings.js:149
msgid "Shape of the eyes"
msgstr "眼睛形状"

#: src/settings/eyeSettings.js:161
msgid "Outline Mode"
msgstr "轮廓模式"

#: src/settings/eyeSettings.js:162
msgid "Draw the eyes as outline only"
msgstr "只将眼睛画成轮廓"

#: src/settings/eyeSettings.js:173
msgid "Strokes"
msgstr "笔画"

#: src/settings/eyeSettings.js:174
msgid "Thickness of the strokes in outline mode"
msgstr "轮廓模式下笔划的厚度"

#: src/settings/eyeSettings.js:223
msgid "Iris Color"
msgstr "冰色"

#: src/settings/eyeSettings.js:224
msgid "Custom color for the iris"
msgstr "自定义铁质颜色"

#: src/settings/eyeSettings.js:253 src/settings/trackerSettings.js:269
msgid "Refresh Rate"
msgstr "刷新率"

#: src/settings/eyeSettings.js:254 src/settings/trackerSettings.js:270
msgid "Hz"
msgstr "赫兹"

#: src/settings/eyeSettings.js:265 src/settings/trackerSettings.js:281
msgid "Higher refresh rates may impact performance."
msgstr "更高的刷新率可能会影响性能。"

#: src/settings/eyeSettings.js:272
msgid "Blinking"
msgstr "闪烁的"

#: src/settings/eyeSettings.js:277
msgid "Eyelid Color"
msgstr "黄色颜色"

#: src/settings/eyeSettings.js:288
msgid "Manual"
msgstr "手动模式"

#: src/settings/eyeSettings.js:288
msgid "Synced"
msgstr "已同步"

#: src/settings/eyeSettings.js:288
msgid "Unsynced"
msgstr "未同步"

#: src/settings/eyeSettings.js:291
msgid "Blink Mode"
msgstr "闪烁模式"

#: src/settings/eyeSettings.js:292
msgid "Choose how eyes blink"
msgstr "选择眼睛闪烁的方式"

#: src/settings/eyeSettings.js:306
msgid "Manual Blink"
msgstr "手动闪烁"

#: src/settings/eyeSettings.js:315
msgid "Synced Blinking Interval"
msgstr "同步闪烁间隔"

#: src/settings/eyeSettings.js:316
msgid "Seconds between synchronized blinks"
msgstr "同步闪光之间的秒数"

#: src/settings/eyeSettings.js:333
msgid "Unsynced Blinking Interval"
msgstr "未同步闪烁间隔"

#: src/settings/eyeSettings.js:334
msgid "Range of seconds between random blinks"
msgstr "随机闪光之间的秒数"

#: src/settings/eyeSettings.js:402
msgid "to"
msgstr "到"

#: src/settings/about.js:60
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/settings/about.js:61
msgid "Development information and credits"
msgstr "发展信息和入计量"

#: src/settings/about.js:93
msgctxt "(USER)NAME EMAIL/URL"
msgid "translator_credits"
msgstr "djinnalexio https://github.com/djinnalexio/"

#: src/settings/about.js:99
msgid "Extension Page"
msgstr "扩展页面"

#: src/settings/about.js:102
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: src/settings/about.js:103
msgid "Forked from"
msgstr "派生自"

#: src/settings/about.js:106
msgid "Cinnamon Fork"
msgstr "Cinnamon Fork"

#: src/settings/keybinding.js:33 src/settings/keybinding.js:84
msgid "Set a shortcut"
msgstr "设置快捷方式"

#: src/settings/keybinding.js:42
msgid "New shortcut…"
msgstr "新快捷键…"

#: src/settings/keybinding.js:85
msgid "Press Esc to cancel or Backspace to disable the shortcut"
msgstr "按Esc键取消或退格以禁用快捷方式"

#: src/settings/trackerSettings.js:33
msgid "Mouse Tracker"
msgstr "鼠标追踪器"

#: src/settings/trackerSettings.js:69
msgid "Shape of the tracker"
msgstr "跟踪器形状"

#: src/settings/trackerSettings.js:80
msgid "Select a Tracker"
msgstr "选择追踪器"

#: src/settings/trackerSettings.js:148
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/settings/trackerSettings.js:149
msgid "Size of the tracker"
msgstr "追踪器的大小"

#: src/settings/trackerSettings.js:198
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/settings/trackerSettings.js:199
msgid "Custom color for the tracker"
msgstr "追踪器的自定义颜色"

#: src/settings/trackerSettings.js:227
msgid "Colors on Click"
msgstr "点击时的颜色"

#: src/settings/trackerSettings.js:228
msgid "Colors when left, middle, and right-clicking"
msgstr "左、中间和右键时的颜色"

#: src/settings/trackerSettings.js:234
msgid "Click highlighting does not work in applications on Wayland. See README."
msgstr "单击高亮在Wayland上的应用程序无法工作。请参阅README。"

#: src/settings/trackerSettings.js:238
msgid "Middle-click highlighting does not work on x11. See README."
msgstr "中键单击高亮无法在 x11 上运行。请参阅README。"

#: src/settings/trackerSettings.js:252
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: src/settings/trackerSettings.js:253
msgid "Opacity of the tracker"
msgstr "追踪器的不透明度"

#: src/settings/trackerSettings.js:287
msgid "Keybinding"
msgstr "按键绑定"

#: src/settings/trackerSettings.js:294 src/lib/eye.js:103
msgid "Toggle Tracker"
msgstr "切换追踪器"

#: src/settings/trackerSettings.js:302
msgid "Credits"
msgstr "致谢"

#: src/lib/eye.js:108
msgid "Settings"
msgstr "设置"

